【在RPG 遊戲】每次只能扣boss一點血值也是值得的……

在戰區及人道災區，即便我不同意某些行為也好，我也會認同不同層面的回應及反抗均有其價值，而且不會稱為不理智。

情況就如一些中古RPG遊戲裡，當面對巨大魔獸不斷攻擊時，幾個不同職業的勇者要做的是輪流交替行動，用盡他們手上的資源，從道具欄裡搜出所有東西，丟石頭也好，茶壺也好，內褲、M巾都好，或用木棒刺比人體還要巨大的腳趾尖也好，魔法也好，即使每次只得令擁有????????生命值的怪物扣掉一個生命點，也需要去上。

而同時更需要做的是盡量回避魔獸每一次可以打掉一整行血值的攻撃，而不再是去問僅僅扣一點血的攻擊有什麼作用，或為什麼不和魔獸坐下來討論呢。這，才是香港現在的情況。

但是另一方面，我也同時明白在這個強弱懸殊的戰爭裡，那些站在後排翻書查典，研究魔獸戰力、弱點，及逃走路線，甚至走去拉攏不同群體加入戰陣，或遊說非戰派僅僅不協助魔獸的智者，也同樣重要。

而同時更需要做的是盡量回避魔獸每一次可以打掉一整行血值的攻撃

全文重點be water

笑死 小學畢業未

樓主五毛邊有讀過咩野書
日日係度按指令發Post !

隨時中五都未畢業！

笑死。

飯民打手「dadigaga」真係不學無術。乜都唔識就出黎鳩叫。

盡做啦 除非你唔玩隻game架遮

要考慮嘅問題就係你唔係次次攻擊都可以避免，一定會有折損。要睇吓你少少攻擊相對偶然（其實都唔係偶然）損兵折將邊個多邊個少，值唔值得。

戰士，武運昌隆

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略